信耶穌根本係人生free rider

有咩自己搞唔掂，一句「交畀上帝」就拍拍籮柚

基督徒真係咁教你架喎
唔駛擔心，神有安排

所以咪on9
一味逃避問題

你現時既睇法係咁，因為你睇到既就係得咁多

如果你想，聽日4點可以黎深水埗耶和華見證人王國聚會所討論一下